[連登公投] 連登反對727元朗燒村搞祠堂

睇到湯米巴打個po
希望大家揾返理智地公投多次
強烈希望admin刪除3萬正評燒村貼文

正皮 反對727燒村搞人祠堂
負皮 支持727燒村搞人祠堂

727 和理優

推

Push

兄弟爬山各有各做

對家造文章就用事實證明俾佢地睇

係
我反對

幫推

支持和理優

燒嚟無作為

星期三啦
抖夠好推返正經post

連登仔不嬲愛好和平

Kind of 叫傾緊727嘅行動方式同態度

push

絶對同意，而家好多街坊都好支持我地，我地更加要和理非，不能以暴易暴。繼續讓黑社會同黑警保持暴力形象，而我地則企係道德高地

Pish

我承認當日直播真係睇到想燒
但呢家冷靜返黎其實燒黎作用唔大之餘
仲可能散解成個運動
我表示反對

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

學英國玩再公投？

投到你滿意為止？

我認為...... 人地係打我地，但搞祠堂係對先人不敬.... 而且人地祠堂猶如佢地迷信的宗教地域.... 唔應該唔尊重...
更重要係！ 無差別燒村搞祠堂我地同佢地班暴徒有咩分別！

我覺得行動目的應該要對準我地訴求，唔係攻擊返佢地！

1. 暴力不會讓我們退縮和放棄
表示我地不怕佢地，唔會因為有啲鄉黑出黎打人就放棄自己的言論自由，唔出黎爭取！白色恐怖，以民鬥民？對唔住，我地唔怕你呢套！

2. 有理智地繼續表達5大訴求
佢地收錢做野，我地本身目標就唔係佢地，係極權政府同機制！ 所以不論對方用咩策略攻擊我地，我地都要清晰而理智地表達，我地的訴求就係為民主為公義為香港為戰友的5大訴求！ 唔會俾你政府搵啲陰招黎轉移到視線，忘記初心，自亂陣腳！
已經過左幾日，大家係時候冷靜返黎啦！

3. 支持元朗的市民及抗爭者
元屯居民經呢一役一定有陰影及害怕，我地行動亦係表達支持的一種方式，讓佢地知道，我地香港人，咩區都一條心，唔會放棄，佢地唔洗驚，真的有需要，大家甚至可以建立居民自衛隊，保護向呢個政府不理警察不作為的情況下的居民！

4. 多個團體及部門表達支持
這幾天不同團體及政府部門都有很多聲音很達對政府的不滿及支持爭取訴求！咁代表政府和部門，有錢佬等都唔會盲目執行政府的命令及政策...... 更證明了港共政府的無能！ 所以我們要更利用這些力量，讓更多人參與我們的行動。
對方制造恐怖主義，我地難道也要模仿嗎？ 己以役人，乃役於人呀！

再來，弱弱的問，由於會有遊行的部分，所以我相信今次女仔（或老弱婦孺）都會參與，所以就算有特別行動，也要看顧呢批！ 不過咩人都帶定裝最安全，因為唔知某啲人會幾時突然發癲！

這只是小女的愚見，727見！

反對727燒村搞人祠堂

表達市民唔怕佢地就夠，無需燒村燒祠堂，一燒就真係開大片
佢地果日應該驚到縮係條村度，咪精神折磨下佢地咪算

有咩問題？ 歡迎討論 有重要事件而引致大量民意變動 點解唔可以再投票？

同意帶裝係自衛

所以先要證明我地係清白嘅

劉細良都講得好清楚
實在唔應該送頭畀對家
我畀正評

唔知啲人係玩膠定咩
但呢啲風真係唔好再吹

推 冷靜左發現弊大於利 都係不了

推
要同全世界嘅人講係中共收買咗黑社會

而家勢在我方，一家唔可以犯錯俾子彈對家

一定

所以先要擺姿態俾大眾睇 我地唔同鄉黑

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

萬萬拆不得，721單野係因為班新界佬做錯曬，
啲人先至唔覺得佢地係「守家衛村」。
反而今次如果我地真係拆佢地家墳嘅，
佢地就攞正牌以守護家園名義打鳩我地，
再加上輿論帶風向，比人打又係我地，
理虧亦都係我地。

上次何妖單野，無論係邊個做，
理虧都係我地呢邊。

記住一樣野，令你愈high嘅野通常都會愈毒。

如果將自己變埋做黑道，仲點有理據去反3黑？ 如果燒錯咗1個半個無辜者，咁同白衣人有何分別？ 別讓憤怒蓋過理智

冷靜咗落黎 發覺有無可能可以拉埋正義既鄉民入埋黎

hi錯咗負評

就算拉唔到原居民 都可以拉到班其他非原居民嘅元朗人

唔緊要 727見啦

呢一刻佔曬上風，諗唔到理由要入去搞人祠堂，而家要做既係Connect更多普羅市民，如果用返呢種無差別既方法去搞人，只會送箭比人去射自己

最壞打算係對家做完入我地數

對準政權

一燒就真係變群眾鬥爭

到時中共就有名義派軍入香港

今日官媒東方先放風

有3大情況下 會出解放軍1

要人多就要和理優

3萬正皮po已經清楚表達左

揾返理智又會點揀？主使者老母俾人搞完咩理智都揾返曬啦

白衫好大部分都唔係村民黎
By 881 phone in

和理非遊行，唔開波，會還拖

7.27見

光復香港 時代革命

所以先話搞嚟都冇咩作用 之前當洩忿都算 到今日仲有on9同3毛5毛提

和理非對家祠堂

對家郁手先就適當自衛打人啦

要做乜野請先考慮在場人仕安全, 只要有人拉西鐡車門同封主路, 咁地鐡同巴士都走唔到, 請問有老有少, 叫啲人走去邊?
我係一個和理非, 但我都無諗過我一把年紀由69開始越走越前到721我人生終於嘗到催淚彈嘅滋味, 前排手足仲大大聲提我地戴番啲裝備, 然後拉我地走. 如果香港今日係和理非加勇武一同齊心的話, 我請勇武的各位, 727當天再勇武多一次, 但今次你地唔係去衝, 而係去照顧用對腳行出黎嘅和理非, 六大訴求無忘記過, 但我地更加唔可以話比鄉黑打完就唔敢出黎.
727見

727 po又沉底

正皮

反對 去燒！
憤怒歸憤怒，不能失去道德高地，
到時要阻止任何嘗試燒嘅朋友！

到今時今日 仲有咁多保留

掉撚爆圍村仔啲車

參與的暴徒一定走哂 有人打就還手 不燒不破壞

。

反對

一燒就輸，推

好易燒錯非原居民……